嘩屌乜宜家啲巴膠咁惡既咩

以後唔敢咁大聲笑佢地

屌你啲聲慢半拍唔對嘴 亂到聽唔撚到講乜鳩